如果你過咗25歲仲單身，請你諗吓點改善自己

例如打返啱粒字
份人唔好太咸濕
食少啲重鹽食物

未必係你唔好
係未遇到
一定係
你話係唔係

格離post似cow仔post
冇呢度咁有愛

咩站

大家早

你屎喇 方丈份人

好似一開始呢個po仲多人果陣

牙叔

早上留名

北角上 高白戴眼鏡

gay

單身狗留名

hehe 黎

hello

早呀近近

偽清

春春繼續叫春

係真清

J下都唔比

飛行單身狗

又係hehe

係咪見到nth

之前一日爆兩個POST

點改善自己好

法國最近出面好多叫春同警世post

感覺唔係好瘦
塊面有少少瘕疵
個樣少少西

算啦 活躍會然都消失唔少
祝福

培養性趣

是時候開警世post了

太咸濕係罪

原來牙春一路搵緊NTH

講多啲個樣 帶咩眼鏡

其實人知常情

唔犯法就好

可惜這個城市裏 從今找不到你

晨早留名

覺得有咩位要改善

春春

要減吓囉
心地好啲
有返啲口德
無了

牙氣 好攰

劉明

點呀單身春

好少 應該改善到

坑哥

減肥易過有返啲口德

攰到唔想開工

沉晚做咩春黎

屌
揾返個一樣咀賤嘅咪得

我hea多陣都要開工了

愛做的事

無人夠我嚟

原來有別名架wor

呢句真

已經好多
但無人睇到

好難得有人認同自己

same 但真係好眼瞓

又同豬豬大戰360！？

如果今日係星期五即刻精神百倍

將佢變成長處

腹肌條坑

唔知
唔好太認真?

同人傾！講出嚟！

我都係岩岩先知

豬同念見完me嚇到深潛

屌仲有4日

牙春諗到好正面
我要學嘢

PM左坑哥未

咀賤嘅人應該幾聰明
用嚟flirt就巧

佢地add 完我tg 都深潛左

唔敢 怕醜

我轉數出名慢
見我笑得咁慢就知

坑哥 主動d 啦

之前又話約食肉
突然兩個唔見哂

留名

同d fd 傾計轉數慢就係佢地既笑點

係囉 之前日日見
而家影都無

駁唔到
但笑得好好聲

操完第日唔痛係咪要做多兩組
但做第三組嗰時做到力竭

第一次同佢哋食飯就係話我笑得好慢

春袋好耐冇見

我放親TG都無人應，連登又無pm

串咀既點數

係咪嬲咗禾

啲笑聲係魔音

鳩up 時鳩up 認真時認真

食韓燒
菜包肉

魔性笑聲

減完應該就無問題
男人好睇外型

睇下搞笑定mean 好難拿高分

魔音笑聲都要改善

牙拎係咪練到好firm 而家？

咩人都睇外型啦

經過都中箭

唔係咁睇

你既賣點黎

唔好改 好聽

唔係 肥仔

主動問春春拎TG

主席

俾人笑返轉頭

你把聲仲好聽

佢地出晒pool 好忙

唔信！

Lm
點改呀改唔到

見到我就食唔落

有J 咩

同求 想係北角撞下

每gp 人總有個傻仔先好玩

至少好重要既first impression一定係

我地去食

春姐

牙叔好似真係幾慢

一定唔會叫firm

主席就係好例子

我add duck 5duck

人生已完

油尖旺髦毛拎

之後開完樣你都深潛埋

牙清 隔離post見到你

要對所有野都唔認真

減左啦已經

有個大嚿衰都係咁pk

黎呀
不過燒肉約到而家都未

都話㗎啦

毒柒表示感同身受

所以呀ken 對住catgirl keep到咁瘦

好搞笑

唔通你就係一晚食十餐個個

花生
我地聖誕一齊過啦

姐姐外貌已經唔洗改

你地私下發生咗啲咩

牙氣做搞手ok

姐姐

我自己就冇好似人地post個d佢地又set program又控制食量咁專業，我自己做既方法好簡單，就係一開波就做1 -2set（每一part都係）,唔係好重既，但做好多下，當熱身咁做，當你feel到開始熱到身有少少累，就開始來料，羅個重既來做，做5-6個RM,做完休息一陣之後再做，至於你話做幾多set我就冇定既，一般做到奶力都出埋都舉唔起啦，咁就做下一個part咁樣。至於你話做完第日唔痛就真係好睇你做左幾耐日子，我個期日日做就算做到筷子都揸唔起到第二日一樣係咩事都冇

PS:記得做運動前後都一定要做足熱身如果唔係就有機會會拉傷

你比一個人拖左太耐了

有冇肚仔想減
我有一日食食下見到自己隻手臂作嘔

佢靚過我

牙檸你真係呢

可能係有體臭

披也練成

笑啦笑啦

唔妥對方

肥矮窮毒柒 唔好幻想

仲會做尖 me is 囝囝就

係有陣毒撚油味

人地唔記得你
姐係兩次機會做first impression 牙

去 gym room 3日重訓 3日帶氧 一日休息 戒零食 包你瘦
我上星期又食峰味又火鍋都瘦到兩KG

冤家最後多數

可以順便減肥

牙拎Funny

講真wo

每一次都係第一次

唔好亂講呀
佢惡過狗

那年18 母校舞會 站著如嘍囉

嘲笑D毒撚真係好咩

搵番卡比啦 我好柒

陳述事實

朽闆

真 見過佢同大舊拖手 (好似係)

咁陪me食飯

呢D口吻真係好可惡

吓 唔好啦
佢咩樣我都唔記得

邊有

你既審美觀有d 怪

more

某位會然

邊度有大嚿衰？

嚇禾唔到 繼續扮工先

我

不要再說了.jpg

冇咗啲圖 靠你了

姐係有得重新first impression

都唔記得你就每次都係第一次

吓 唔好啦

然後每一次first impression : 毒㭍
之後再俾唔記得

佢無拖我
係我自己唔識玩

睇來基肉開始成長了
thanks

大舊又未必衰既

我好衰㗎

好人有好人卡咋

我收唔少

但係你係衰
大舊好

寧我負天下人

好矛盾吧？ 人哋覺得我衰 咪俾張卡我
叫我搵下個

d 人唔係中意串下先開心架咩

真 第一個衝姐姐

鍾意被虐咪開心

咪屈

搵個M 玩下

唔識呢啲

如果想了解多d可以睇下呢度，始終我都係自己鳩做，教壞人就唔係幾好
（嘈交要自貼身材）健身資訊討論區27

你覺得咁係開心可以走轉老蘭

禾過埋落新機

牙叔係鐘意虐人果個

你又知佢冇

真心唔知

圖！

hi trump唔trump新人入黎

呢度貼
不了 會被殺

Trump

第一次見就俾人影

Trump trump

無言的trump trump trump trump 壟我心

歡迎瘋狂推PO

襲牙

要怪就怪方丈啦

係咪小弟得罪咗你邊度

Trump 壟斷我個心ok

影人真係唔啱

靚女忍唔到手

點改善自己

肯定係做咗啲咩得罪咗大家
大事小事 喺度道個歉

禾成日唱

知就好

改善點解自己咁on9

hi 新人
一齊玩

即係點on9?

feel到大家好有愛

所有野都同鳩離唔開

做牛朗

做到就唔洗單身
如果好似牛朗咁靚仔

道歉要露出胸部是常識吧

終於上得返連登

同你好熟咩 咸濕佬

係呀
叫春叫到好sad

好flirty

設計對白: 你唔熟又知我咸濕？

好鹽

好咸濕

認字特驚李天翔

同鄭中基一樣

警

導人向善 孜孜不倦🧘🏿‍♀️

但呢到星期六日好靜
個個都係偽毒

同埋星期五晚，萬聖節嗰啲

睇黎主席已經mark底晒

得閒同大家數算返

要摘名佢第一個摘自己啦
成日點名冇出席

原來呢啲叫flirt
但我驚俾人告性騷擾

喂屌做乜又咁多負皮

－1

D有拖拍既人迫害單身狗

正皮你comment

叫下春都唔比

啱呀

我成日都露出，咩都俾你地睇曬

其實我唔想睇

串撚到

關唔關你事啊
男人睇男人好gay

喂喂喂 耍花槍pm 傾ok?

今次我就撐廢老

今日講電話狂食螺絲

FixU

唔好咁啦
佢身邊嗰個見到會嬲
唔好拉埋嚟講

apple music 定spotify 好

又扮劃清界線

窮撚表示用JOOX

SHARE 歌無得用VIP

有喎 雖然佢聲稱到9月底

Kkbox

學生用iTunes

rich x 2

KKBOX +1
之前SM 演唱會包每張飛半年
買左6張入晒

Apple music最撚賤係轉ac要重新dl過
智障

我連比人呃既機會都冇

我都有唔識傾

你地唔驚自爆?

冇所謂 冇朋友

我SHARE 左勁多次都無得12小時VIP=.=

今次終於見到 但見唔到個袋

跟手話自己做promotion or marketing

諗咗唔知邊個袋

淫嬸非浪得虛名

22, 但foresee到個將來

巧得意哦

仲可以餵食
但巧驚佢個抓

通常一係美容雞一係倫敦金

係澳洲？

做好準備啦，不論樣貌上同事業上

丟食物去佢頭頂

愛的傷痕

挑逗

挑釁

呢排都掛住打機

目測咁細隻一隻手指撳扁佢啦

真係今朝開

自己去睇戲

會消失幾個鐘

咩戲?

A star is born

大量情侶想死

春～

叫埋我去睇嘛
禾都想睇

我都想搵人陪我睇

名

唔想拍拖咪單身囉，改咩姐

咁大個人 已經無咩可以改善
有時唔係唔想拍拖 係真係搵唔到個啱傾
唉

有冇絲打去amp玩扭蛋機 有奸夫

本身已經sad 再自己睇啲sad戲真係

同我睇嘛

心情唔巧唔巧睇呢套

下次一齊睇on9片

好靜

花

我上年都試過幾次

冇食飯好餓

Hi卡比

呢排如何啊

食野啦！

都係咁 忙忙地

忙咪好囉

好攰

隔離姐姐

上小巴訓下 唔介意可以借個膊頭俾你

講左唔去

令自己唔開心就唔好去了

好似好自私

帶樓豬去

人不為已

叫春

返緊上床叫

小雲

戀絲

呢幾晚都見到有人係街喊，是否我個樣嚇親人

叫大聲d

花生

你見到會唔會我見唔到架

即係點？

何時青春火花燒光了豪邁吧

時間唔夠用突然想hea啲

我力不從心 老了

輕輕一推

起身一推

早起的剛剛有鳥吃

有鳥吃

今日先星期三

仍然求緊Juno音樂會一張飛
有嘅pm pls

會唔會有靚仔請樓豬睇Juno

去音樂台啦春

有靚仔我比埋佢嗰份

又係日頭猛做時間

嘩屌

已lm 今晚就係

星期四五請咗假

叻仔！去邊玩呀

又就嚟食飯

清假呀 可能周圍行下算

倒貼搵人一齊睇

去台灣識台妹嘛

早

有冇人陪都冇所謂
想見juno

朝朝早起身都有運動是最好

床上運動

又自己睇

個part 似玩鳩你咁

冇所謂啦
要揾人睇唔使睇
因為根本冇人想同我睇

揀客

貼錢都冇人陪我睇

你要有飛先呢

而家飛都冇
要飛唔要伴

梨加油

Agger

早餐芝腿治又變咗芝蛋治

深水埗港鐵站發生開槍事件 警方封鎖現場調查

啱啱mtr 經過

有矛血

乜事都矛，好平靜
個站照常上落客

射左波

me唔是訓醒前做喎

屌那個鼻唔生性 係咁發炎流鼻水

做得好

dc9黎

師姐打肚

射爆你個肚

啱啊

Jo

耳機跌咗粒耳膠 仲聽唔聽歌好

買

仲有耳膠喺度
但擺咗喺公司

有冇圖比大家集思廣益下

我成日買一pack3pairs 用左第一pair之後放響度
隔左一陣用耐左又買過

咁嗰兩pair呢

其實係漏咗係你隻耳度

好用？用開comply

放左響度

唔會feel唔到掛？

梗係好用
朋友買俾我嘅日本手信就係佢

咁有粒膠果邊同冇粒膠果邊有咩分別

唔好唔記得佢哋啦

起左間屋仔俾佢地訓

早晨呀

好頹

唉
好l悶

試過

返工一條蟲
又要諗晏就食咩

黎黎去去都係個堆餐廳

日日lunch都諗爆頭

返荃灣陪我食

可以再遠啲

路德圍金舫等

上次食個蝦醬金邊粉好燶味

蠔仔蛋

鹿頸發記

其實唔算好食，係至在飛

條路咁窄點飛
一個唔留神都驚轆左落人地塊田

大尾督入

我係荃灣淨係識食餃子

飛吐路港

以前平日入，識睇隱戰架啦

冇女好l悶

以前會去食蘭洲拉麵睇佢掟飛錶咁淥麵

其實我係荃灣西

幾warm

N年前住過荃灣

諗住搭小巴入

冇試過 要轉幾多程車?

冇試過 應該餓死都未到

有時有7人車頂住都死

六神報到

我想哭 你可不可以暫時讓我睡

陪著我 像最初相識我當時未怕累

突然好得閒

好眼訓牙diuuuuuuu

溫習定d歌睇concert？

好似唔係全部唱自己歌
條見到Juno 就可以

買到飛啦？

最後都係食茶木

買到 希望唔巧比人呃
訂金事小失望事大

82歲阿嬤練就吸陽大法 專吃小鮮肉絕頂做愛

晚晚有街去

自己去

扮工

阿春要學定

我28歲都同唔到小鮮肉做愛

開始漸漸甦醒

放工先嚟甦醒

行出門口最精神是常識吧

大家應該檢討下點解82歲都做到
但我地廿幾歲都冇得做

放工先醒咪岩囉

你28歲

清識野

老女人

佢有鬼咩

28咁又點

禾唔止tim 排緊期入老人院

訓個靚覺

我跳你呀
毛都未生齊學人上連登

中女唔磡愛呀婆
希望在82歲牙

快啦

答呀

連登系卑禾地d後生既上 老野就米上拉 666

死返上百度啦
666你老味捉你去癖邪

我地集資買橙送去老人院呀下

去老人院cow囝

單人定雙人房？

媾安老幹事

香港冇位上左廿二樓交form報廣東計劃

青年才俊

排得黎應該是骨灰位

成人禮竟是和母驢「嘿咻」？ 驚人文化源於這軼聞

今日「嘿咻」榜

80路婆婆
母驢

太香口味

重

太香

妖，打錯字啦

OT左19分鐘
好似俾人強姦左咁

灣j 有冇好味晚餐

薔紅 好似係

春雞

老麥

好味

識貨

I mean 要好味

華星

！呢個可以 不過行過咗

向東定向西

好食架？

冰室?好普通下

ching sick balllll

主要都是call g

串咀伙記

下個禮拜試下先

澳牛串好多

愈普通愈難維持水準

豬手飯

結果去咗食米線

我一陣又要食老麥

Ching 已經恢復call g 嘅心情

豬手飯有性趣不過要走飯

298後面?

唔係

啲汁撈飯先正

峰味餐

188後面?

crossover 芝味

藍屋地下間秦國野好正

琴日食譚食左土肥gay液鳥

遲咗，好近me

lunch要早d搵位

識食一定食麻辣

石水渠街有間秦國野上樓食炒豬頸肉都正
不過少辣

下次早啲講ok

下次早d問ok

灣仔有乜好lunch推介

連天仁都出黑糖珍珠

食咩先

柱侯牛腩治

認真有推介

牛腩夾包？

好似好耐了

Sor 毒撚唔出城

係呀
不過呢個性價比唔係咁高
我9up下咋

放灰again?

不過認真冇嘢食

咩都加黑糖
之前睇到個post 拉麵都有

請

Over 咗

黑糖拉麵?玩咁大

唔知有無人試伏
又咸又甜

去緊聽Juno

原來係珍珠

已飲

認真有間risotto幾好食
不過得廿個位左右
唔book你食飯時間應該都食唔到

說好的戒甜呢

約我出去囉

哇

你今日飲左未

戒甜前飲的
所以真係出咗巧耐

即係一個禮拜

未

放12點9即是唔洗食

食完打包俾你

邊間

外賣洗唔洗加錢

大家好
忙到hihi, 上水揮手

灣j朋友幫手攞位機會來了

Manson‘s lot

表示好難了

如何解決已讀不回

好撚嬲

高層都無得走

有entertainer就抵食
不過真係幾好食

有心嘅點都回
冇心嘅...

要睇住啲𡃁

你講左咩 有時人地真係唔知點覆

已經諗唔到話題

返工未？
食緊飯？

我唔想問但又唔想嗰日零msg
點知慢回or 唔回
已經無話題鳥

呢啲點算話題

直接問佢

認同
有冇試過傾心事

話題集
灣j有乜好食
近排有乜戲好睇
食咗峰味漢堡未

利申:媾唔到囝

傾計班係邊

傾計班導師出咗pool
頭也不回

好想同你瘋狂對話

無乜
頂佢一陣又話我hea 覆
但其實根撚本無話題

今晚溝隔離個哥哥

點問？
我已經n次問 「e...你好忙呀？」
明明屋企訓緊

訓緊你都知？
間接啲問佢，平時係唔係咁少理人之類

不如算

點解21年前既《戀愛世紀》可以咁好睇?

21年架啦
我上星期先翻睇完

傾計有時咪而家香港有咩事發生就傾下

咁傾計係雙向,對方唔想理你都係冇意思

對上一套悠長假期仲好睇
山口智子果時sweet到

星期六日返去食囉

岩牙 講得兩講得如果得自己講就好似tom hanks同wilson講野咁

有時唔係幾SYNC到....
可能一個月見得5－6次咁少係咁

遲下得閒再睇
全盛時期既松隆子

矛錢過海

Wilson~~~~~~

邊個係傾計班導師
想學

戀愛世紀正好多
起歌

好難超越既日劇時代

睇悠長假期先可能先入為主
利申 睇完響二樓玩彈彈波成功率=0

慘到

星期五晚訓街>星期一開工
車錢都慳返

其實依家既我同佢有咩分別

呢套

祝施主早日開隻新驚就唔得閒理隻舊驚鳥
好似係

要求點名

夜更

天橋底矛位啦
放工去到比人霸曬位

台星炎亞綸連劈3條嫩草 親密床照曝光！！！

gay輪海

修頓大把位訓

得番禾同你真毒

你間唔時一晚咋偽毒
禾就真毒喇
英文名叫toxic 多多指教

Match

出哂pool冇人想留名

好正呀屌

屌走嗰時一對對

得我一個自己

影左相未

睇完急走 毒撚

其實晚晚都真毒

好睇就得

好好睇
好鍾意Juno 好靚仔

屌呢個鐘數喺灣j真係好想返公司瞓

靚仔

係 型到咸

係型嘅 但靚唔靚仔就

睇得kai心就巧

走嗰時好唔開心

8成情侶

唉 我明白

各位觀眾晚安🎤🎶🎵

早抖大衛

早抖各位

93男雜交 僅著內褲擠滿30坪 瀰漫濃郁腥膻味

每日一篇

隔著個mon都聞到

風化case專員

施旖婕

我偶像嚟 文筆好

仲要有一個有愛滋

連登基佬一定好想去參加

中醫撚點解釋中醫對暗瘡嘅理論係錯撚曬？

爆瘡爆到仆街表示開始戒糖戒奶！

唔可以再飲廢水

唔怪得 我粒瘡一直都未謝
原來我係咁養肥佢

食少啲糖皮膚係會好啲
好似係

我都好少食煎炸野,但都係冇用,d痘都會爆(dllm 30歲都爆痘 )遲早要做a酸撚

唔會再飲
由11月8日起我只食eclipse同水果係有糖嘅
其他一率走甜
奶就唔知典算 唯有一日max一杯咖啡/奶茶

可能真
呢排塊面爛到呢們又唔係食好多熱氣嘢
但飲好多廢肥西水又真

我要人體實驗！ 等我

呢排飲奶似多咗
哎 唔飲喇

我都一樣 想食a酸
但我唔係好多粒咁，係好多紅印 可能要做激光

睇連登講o拍左a酸連印都淡d

我都係，成日飲奶茶咖啡西水
知錯了

飲熱水啦阿春

比d安慰你,剩飲茶(茶葉茶)都會有痘

想食
爛面真係想死
唔知有咩副作用

巧！而家去斟！

Wtfffffff
認真？！

戒哂嗰啲佢

連登a酸po講起碼要o拍一年

茶葉蛋

堅,我唔食奶,唔飲肥水,少食炸野
不過我晚晚都兩點先有得訓

但要爆痘一樣爆

我而家目標:
一日四杯水 (慢慢加)
最多一杯茶啡
除水果eclipse全部走甜
戒廢水

一個月後報告

兩點訓可能有關呢

呢個唔戒ok
想啪兩粒

我嗰陣係抗生素啫
唉呢個真係last resort

ok
不過廢水真係要戒

咁可能每個人都有唔同原因？
壓力大？內分泌失調？

利申: 9up

戒啦
以後帶水樽出去

揹住返工

好有庇護工場feel
Cow 死囝

睇住嚟

唔好靜雞雞去左買黑糖乜乜乜飲

小朋友俾你cow 晒 育成計劃

唔會
買咗乜都懲罰得

真。育成

根本想俾人懲罰

做乜偷影禾個水壺

留名睇放假唔計

岩岩執完要燒d 快勞去廁所洗手

唔知邊條L樣爆緊石臭L到hihi

chow post狗留名

懲罰就係要介紹囝囝比我等我緊張下

姑娘 佢用靚水壺

日日都計

Sorly 早餐食多咗

chow 咩post

Me過左出黎做野嗰邊個post9up

自製黑糖烏冬

斟M 出現

支持春

一齊用app計住自己飲幾多水
迫到我一得閒就飲水

gg 啦
我一日計埋d 維他奶 湯咁我唸最多4杯

要飲幾多

Sor
幾日無all

下次屙屎請先揚聲禾唔入去治

原來你同牙春一人一格怪唔之變左毒氣室

其實有幾多格

而家飲緊千八

話就話8杯水
但好似要飲2公升咁上下
皮膚會好d架

屙屎都順d

有條formula計
按體重計
普通日常需要
同減肥計

boss 級先可以瘋狂茶水時間

咩app

Boss

條formula就咁上網計咋

Water tracker 先用app迫自己飲
返工忙有時真係飲唔到水

廢人如我 改善唔到

而家兩杯355ml

我飲好多水...
因為太悶

係咁去廁所

用咗個app之雖然有時都係飲唔夠水 但係會飲少咗垃圾水
以前canteen食飯好鍾意加雀檸 用咗個app迫自己之後會都係飲水算

返工冇得入去飲

咁我應該要飲一頓

我只飲熱0水
一日四杯水你唔痾尿？
唔好食零食呀

熱檸水好難飲 乸喉
痾呀痾咗好多 當排毒
唔食糖嘅嘢 順便當減肥

最近d乜雞物雞好等錢使？

之前坐緊水機 勁飲水
一個鐘去一次廁所

巴打 profile pic 好靚仔？
我一個都冇

我今朝都去咗三次，而家飲第三杯水

病緊個陣係咁飲水
飲到以為自己虧

一齊戒甜

係鬼，呢d根本係仔都add

瘋狂屙尿

食乜lunch巧

廢水頭像講戒甜
感謝讀者剛牙提供笑話

清一定好靚囝

四杯太少 加到七杯啦 幫你計
起身一杯 返到公司一杯 食飯一杯 tea一杯 收工返屋企一杯 晚餐一杯 臨瞓一杯

巧

連戒十日買嘢獎自己

尋日問完冇人答

臨瞓會痾夜尿

而家第三杯 飲埋呢杯已經1000啦！

有時間食tea

禾問先係 wfc

仲有
飲水多個肚好漲好飽，唔會口痕

你代表緊灣j 之友問
可以做區詩員

好肚餓

買甜野獎自己

唔可以短時間飲太多，會水中毒

咬自己

飲水

買咸野ok?

但臨瞓唔飲又會口渴
你隻杯咁大杯
幫你計咋

都好

飲咗好多

咩咸野

悼廢水牙

夠食一百年

好似係

一定夠

第一日
是唔是每日都係第一日

五餅二魚咁分

飲唔到太多啦

解決糧食問題

七仔咖啡 買一杯 第二杯半價

我用Starbucks 水樽飲

Me no tea time 飲 drink

咸趣花生

你今日飲咗未

睇住嚟！ 整張印花卡習低佢 洗唔洗比埋你

有奶唔飲

有齋啡

等咩airpods 2丫，小米出左airdots 了！

會唔會太似助聽器

兩百蚊真無線....

臨床經驗飲奶茶和可可類食品會爆瘡，另外，本身有乳糖不耐症冇飲開奶，所以奶類方面冇意見

個樣太搞笑

但有飲奶茶？
會有戒朱古力同一日一杯茶/啡

個名都唔差

握手會遇狂迷 渡邊麻友遭精液手襲擊

戒奶茶效果最明顯，另外，覺得茶記啲可力/華田應該落咗少少花奶，最好介埋，而家飲熱檸水走糖多，唔係吹水瘡冇爆，腸胃又好咗

我返工都係用樽飲嚟計數
雖然得食飯時間先飲到

好想食wasabi🥜

係 但朝早點都飲一杯，慣咗唔逼自己了
我就係想救下塊爛面而家好撚恐怖
起碼堅持一個月
冇改善可能食藥算了

最慘你又唔係成日行得開去廁所
急咁點

施綺婕又黎

乳酪撈乾果脆麥，便過食港式早餐又健康

你唔怕啦咁鬼瘦
講埋d風涼話
一日飲8杯廢水又點

忍
一有得閒少少狗衝去個廁所再出嚟

唔鐘意呢啲貢健康嘅

呢個post d 人真係巧惡

忍唔到pee表示欽敬

想買返隻做後備

I only drink
black coffee
tea
0水
唔飲／少飲凍野

所以你好反炮下啦

我就嚟2星期

瘦？
Ching 認錯人

開始放假

Black coffee 好苦
0水又乸喉

剛牙反炮 下啦

可摸以收禾為徒
是咪受咗刺激

省牙

black coffee正

stay full stay fat

Stay hungry stay foolish

接受唔到自己肥婆

肥 邊卵度肥睇過

偽毒偽肥 好嘔心

真話係好難令人相信

屌牙 貢茶無處不在

買啦買啦

0水乸喉應該係浸太耐/落太多片，試下早啲撈走🍋，或者自己帶🍋返公司玩

見識少想問下齋啡是否即係黑啡？

148點解釋

買 獎勵自己

攞片🍋嚟敷眼

yes

有冇啲偏甘香嘅介紹來，好怕酸和苦啡

飲breakfast tea 啦 fortum Mason/ twining[sosad
齋啡邊有唔苦架 雖然我飲都唔覺得苦 starfuck直頭冇味

專家

禾夠想米八啦清

扮工緊矛得買

不過狗口都覺得starfuck水咁淡

偽矮偽窮

茶餐廳多數用捷榮 又酸又苦 好難飲
多數叫普通咖啡

我窮撚都係飲UCC 117 (少少苦)／紅色職人 (少少酸) 都算淡口

要加奶就加鮮奶落去 豉油貴過雞

都係眼訓／有人請餅食先飲下

剛牙！！

我好想飲

咪飲呀
高糖分
塑化劑
全部化學品
除左水冇樣係真實既天然野

尋日先飲完
個口好淡呀而家

飲水飽啦

UCC系列冇一款啱齋飲，得117加cream叫入得口，但cream又唔健康，要揀唔健康飲品，又未數到啡

你覺得苦？加鮮牛奶咪健康

鮮奶會痾

通便排毒

攪肚死

好難挨

話說我想入，但明明之前京東見到唔使100蚊人仔

好想食甜嘢

今朝先話戒糖

唔會係一隻賣89呀嘛

bin duck ho

個名唔是叫airdog吖嘛

天日再

算啦不如

又棄驚

唔得

都冇囝咖啦

廿六歲那年，出家了🧘🏿‍♀️

出家做戌濕尼姑

一日咋

修女袍下面收埋...

利申返未破戒

又講得岩

覺得個po越黎越少人
係咪出曬pool

訂下目標維持半年

一早個個出晒啦

係o既話個Post都幾有用

屌！女呢喂

又夠鐘返學啦

係

恭喜佢地

點解無人入錢去gay gum

都唔知有冇效果
人生已經冇乜享受

樓豬仔都識唔到

我想食間店有兩pair情侶等緊

用哂啲錢開房

出嚟嘅又係情侶

屌我前面兩pair
後面pair
想死

你食乜

烏冬
好想食

屌冇一位

間店九成情侶

比你張卡佢地啦

D單身狗去曬邊

未有積分

應該匿咗喺屋企買外賣食

好悶

剛牙今次去咁耐

唉
春你都應該買外賣食

想返香港

典解要貢對單身狗

我個個禮拜至少十八餐係自己喺街買

快點

不過可能嫁埋過去

單身狗冇人權

食完烏冬仲食薯條

快了

不了 唔鍾意鬼佬文化

簽我過去

貢大食

去咗夜蒲

直線求婚

所以cat girl 咁肥

不帶感情

結完婚
我求領養

真。假結婚

請你唔起
去做奴工

我求做寵物
一日屎一次

呢邊做狗好幸福

唔洗夜蒲都知

真毒全面進場

讀唇好正

好痴線

我改做82先食到鮮肉

Tbb劇情會唔會太sweet

好彩矛睇

pearl tonight 是咪死埋

咁多人睇緊

nth囝

有咩劇情

nth 都上水

靜咗貢多# #lm2 # #lm2

你地走哂

收到風依度有會然好似porn tonight

佢地出晒pool

冰個 想認識

終於有新電話用啦

我仲未

Iphone?

Google

又係禾地兩個真毒

仲有我

Loser

Lm

唉 屌

好鐘意呢個icon

打緊j?

上水

心情好D未

肥絲冇得打

打機頂住先

無乜特別
好痕

邊個黎

鐘意呢個多d

好正！！！！

呀
波波松鼠主人話冇帶公仔，叫佢自己上去攞

點解可以貢得意

Ielts 終於夠分

叻仔

又返工

要捱埋聽日

返六日唔撚易

仲要開會聽老細摔數呢

返六日圍爐取暖區

星期六日冇人取暖區

又係禾地

做會議記錄o者

你地d emoji邊度搵架

喺度私chat

琴晚新加左

做十次呢個動作就有

祕書小姐

秘書入一入黎我房

係先生